人生係廢

其實呢排思考左好耐
呢個香港唔適易人住
所以選擇死係一個最好方法
有冇ching都係咁認為

安樂死幾時合法

好認同
番工好大壓力，但人工又得雞碎，生活都成問題
咁樣人生係為左乜野
想quit, 但又無吉屎開口同裸辭， 好癈